琴晚天水圍手足好波

首先，琴晚手足口號嗌得好好，仲恭喜埋黑警死全家。

其次，藍絲琴日聽完嬲到震，今日仲見到後生仔就鬧。 甘樣，我係唔會驚架！

繼續加油

自推以示支持手足 1/10

自推以示支持手足 2/10

自推以示支持手足 3/10

自推以示支持手足 4/10

自推以示支持手足 5/10

自推以示支持手足 6/10

好耐無咁放鬆

自推以示支持手足 7/10

自推以示支持手足 8/10

自推以示支持手足 9/10

自推以示支持手足 10/10

如果有人今晚播埋小鳳姐
可能會激到爆血管